[推到完場] 巴塞隆拿 對 畢爾包

0400西時間焦急盃冇人睇

希望今年唔使雞胸

lm

any link??

4點都咁多人

咁都叫多

妹下妹下

巴po算多

都十幾人啊 巴原post都有人

又有影

G7

幾生猛

今年雞胸了

R20出得未

去咗公海撚狗

Alba又屌球證

L15睇住 一陣又紅

唔得既

咁快黃

達

懶叻

Tv先係喎

深夜閪波味濃

打錯添

點解會見到你老母

正常既 伯母係拍開an既
請尊重🙏🏽

妹撚到隊波

悶波

巴想等射碼

真係好廢

入過禁區未

係咁回後

好似未

我睇緊套av仲刺激過場波

半場都過唔到 你話呢

Vidal入頭鎚
隔離台好似好睇啲

個波永遠都係達到點過

巴套紅白衫幾靚

兩隊踢咗二十分鐘都零射

打22分鐘雙方零射門

閪波

呢場波應該係我呢個世紀睇過最撚悶既波

仲hea過踢聯賽
唔講以為踢緊friendly

係咪應該瞓多一個鐘好過

訓練對抗賽都唔撚會咁踢啦

係

留力歐聯

疤閪波都算
畢包又同佢閪埋一份

巴塞贏到 我裸跑上大帽山

悶到

美欺呢腳計唔計射波

終於有射門
包包

好眼訓

以為睇緊中學學界

睇咸片算

達咁勁唔係冇原因

根度簡 世界波靚到

美斯去鏝吧啦 疤都唔知做乜

唔係同拉莫斯一齊去psg咩

丹傳到咁

美斯+古換包皮得唔得

佢個樣好似就斷氣咁

包包既muniain同william
都算係由佢地岀道起睇住佢地大
今季真係擔到旗

唔好啦唔想睇法甲

尼馬話要搵美隊同拉膠組隊拎歐聯

FDJ低級犯錯咁都甩

35" 巴得一次危險進攻

學界波

我巴有射波未？

#5快啲上電

不射男

轉去睇鏝

差小小

美斯 射門次數+1

g7幾撚時賣

好閪悶

3-0

電話

反基又輸

Goal!!!!

電話 1:0

呆撚左 柒足40分鐘 好心早啲上力啦

終於

咁撚樣入

又燈

迷電話

GOALLLLL

基本功

1-1？

廢西波 1分鐘比人追和

1:1了

丹傳比美隊 果下幾好

一入入兩球屌

笑死 垃圾疤

Ching

。。。

笑撚咗

美隊比得靚到

????

屌你老母
笑話黎

果然夠刺激 全部人醒晒

呢球仲靚

成班未來人

劇本

fifa咁
入完就比人入

繼續賣g7

？

疤真係廢 唔係講笑...
場場都唔知做乜

場波當笑話睇
觀感真係fit哂

都係訓教好

巴係耐唔耐醒一場 跟住又柒翻

小明發夢

489=笑話

訓先

陣間半場又喊

2分鐘都無

對包包唔會喊既

一陣又話仲有次回合追

L15咁快變左炸彈

不二包唔差

自己發夢輸返球點會唔喊

對住489係咪兩邊燒味就得

係489好撚廢 水平同82嗰場有得揮 成隊行行企企 後場搓到甩波 前場0突破

我決定訓了

跟

睇翻西甲同一個陣 贏2-3

換dest

抵啦換dest

gg唔睇了

Dest最近表現都唔係好好多

早抖咁多位

四大皆空

早抖

var no goal wor

好似offside
咁都唔死得

咁好彩

越左 比多次機會

唔係電話包左咩

仲諗住瞓

影狗時間停頓呀？

真係訓撚晒啦？

似係

場波有無攻門。。

文基沙仲好過醉右

好撚難頂

反電話又輸

而家入波都唔可以開心住，驚有var

電話基本功差到

諗住有射碼睇架嘛

又基本功

電話佬

你以為冇

唔好啦 想瞓

你咁放心唔會再失波？

入得兩球 賣得

唔好啦 醒晒訓唔到

仲有14分鐘 反輸都夠時間

屌 上次射碼好難頂
唔好再搞

唔好啦 個場我無睇
比我睇番次射碼啦

基本功咁差得兩粒

望一望電話就知可以訓返

你返去睇重播啦

對面16個foul得1張牌

丹係左邊真係好過係右邊

M28踢得好過dest 冇咁多死去死扭

美隊可能最後一次帶隊攞冠軍都係無人睇
雖然係飛機盃姐

好

美隊點睇到fdj

Bin c

仲有歐聯

真心咩

Fifa都難贏

真係加時 笑死

屌你老母都估到

輸咗佢算啦好嗎

嘩 正

屌
瞓算

多謝489提供2次笑話

頂 想瞓呀

屌拿星 廢撚到咁

D死球防守差到

又加時

對面個教練開心到

仲有時間輸多球

睇得出想裝越位但係#18狗衝出黎

又係艾巴

出puig啦

屌奶星 唔撚睇了

加時

唔好呀 頂住

救命

希望有得睇puig

好辛苦

仲睇落去都係真疤

利申訓 on99

專登早訓起身睇 可能係今季唯一一冠

睇咗半場.. 完全唔知踢緊乜

咁多位頂住

垃圾波

艾巴 lenget兩個都弱撚智

當輸鳩咗算瞓

巴塞想出個識防守既都難

見到5號就想嘔

深夜西波 涯撚左2個鐘 加時先黎放棄 幾撚型

巴塞一直諗住改善進攻，無諗過改善防守
你睇佢咁多年大手買人幾好係買後防

*幾多

唔好呀 巴奪冠既
落街食個早餐慶祝

輸了

收番

笑死

屌你老母

訓教了

師兄好燈

垃圾足球

點解唔早啲入

世界波..... 2:3

又比人反cup 小丑隊

咪就係

仲係唔換人

一晚三個笑話
證明我上床正確

朗奴高文我屌你老母

西超杯都要好似歐聯咁7 服撚左

我都想知

啊教練仲企係到成個戇鳩咁..

如果唔係var大家都訓得

佢件衫攝到

朗狗係咪寫緊辭職信

唔練下防守之後十年都唔使指意有冠

爭啲輸多粒

以家出街唔敢同人講我係疤

無講4年

唔知痴左邊條線 為左唔知啲乜9睇到咁夜
屌你老母

De jong

想問下你地係捱到四點睇波定係訓到四點起身睇
反正我係訓到四點起身睇

直升機可唔可以走開好撚嘈

呢下痛到 垃圾巴唔配有FDJ

點捱呀 第日仲要返工

如果訓到四點再起身睇照計唔會眼訓到咁架

晒鳩我時間睇咗場閪波

包包勁到，贏完皇馬贏埋巴塞

落街食早餐

武肺踢左陣又冇得踢

冇野了原來espn打錯

收賣人命咩 屌你老母

電話狗食左屎黎？

屌 包個#20又係影帝級

個頭訓完跑幾步又訓

3個防中打中場 真係唔知咩鳩陣嚟 死布狗幾時死

De jong成場都咁搏，可惜了

20號訓撚完未

美斯

Messi紅巴塞第一次

美斯都走埋場

屌你 影帝嚟

美斯紅埋 聽日活蛇又要開po

Messi

真 布影傳人

對面矛得好緊要

點解紅messi張牌係對住Alba俾

支那活又係時候出動

認錯人

畢爾包全隊空難啦

幫佢諗埋topic：梅西唔夠打想殺人

唉 聽日做多啲善事 希望下世唔洗睇呢啲西波

美斯頂唔撚順對面隻影帝

不如你幫佢開埋

美隊終於有火

睇直播都睇到火滾

電話入兩球都輸，唉

眼神冇 唔計

ok

弱撚智 隻21號

屌那星

我開左

對面又拉又扯 係唔係都仆係到 個皇家球證都冇表示

睇完成場覺得30歲既都係走啦 比班後生既9下9下都好過依家咁 起馬佢地仲有氣有力 迪莊絕對係中場核憐

條友輕鬆kill咗5分鐘

有盃捧咪得囉

個下其實好撚爽紅多兩個都打

迪莊今場好搏
都係時候換血啦

講撚咗換有冇三年

點止三年

見撚到lenglet 就燥